有冇人記得日本東北咁過祭?

個節目好熱血 有juno 賢仔 仲有龔嘉欣 嗰時睇好正 佢地依家應該拍唔翻個效果

日本東北
香港人？不了

好好睇, 最記得配樂全部用GReeeeN d歌, 個青春感正到

同埋嗰時以為佢2個係架仔

想知邊到有得睇返

冇